邊撚個慶祝邊撚個去死

想講一講
區選只係民意表達

但係個制度冇改變
唔好痴心妄想入左制度嘅人會幫到你
亦唔好以為今次係泛民贏
(好撚憎泛民 只係冇得揀)
幾多手足被捕
幾多手足被打到頭破血流
幾多市民被無辜虐打
三位手足中槍
721 831 101
周同學
陳同學
而家仲昏迷緊嘅十五歲小朋友

屌你老母我哋區選冇贏到
個制度仲喺度
管治制度嘅人仲喺度
製造嘅制度嘅人仲喺度

屌你老母臭閪同我慶祝

目標要一致
五大訴求缺一不可
我哋連五大訴求都做唔到 學乜嘢人慶祝

推推推